脾氣暴躁改善方法

做事衝動 易怒 脾氣暴躁

發完脾氣就會秒速冷靜之後就會後悔咁暴怒 無限loop

有咩方法可以改善?

食咩或者唔食咩可以冇咁易怒?

成日忟憎發脾氣我都厭自己煩

證明身邊有嘢令你有壓力
你搵出咩問題所在
對症下藥解決咗去先啦

日日自瀆
一嬲就一劑 久而久之你就會變得和諧

你呢啲loser算撚數啦

Meditation

我都係咁明明好小事 可以嬲撚到仆街 跟住下一秒又可以冷靜返 懷疑自己有精神病

巴打所言甚是
真係返工先會特別易怒 平日好少

我驚會爛丁

死撚左去啦屌你老母

哦

想比你屌
將怒氣發泄喺我屎眼上

曾經有朋友建議過我冥想 但一直都未試
佢話可以平靜啲

收聲啦廢物

屌我真係咁
例如好簡單嘅事同事都搞唔掂就會突然好嬲 仲會鬧人
之後勁快冷靜就會好後悔做咩要咁惡鬧同事

心態問題
每次發脾氣之前 唸下值唔值咁嬲
用換框法 再睇下件事

多謝建議
下次會試吓

我以前都係咁，但係因為發完脾氣之後知衰知過咗火，最後靜返落黎個陣意識到氣氛好尷尬，好後悔所以次次想爆個陣都會記住，慢慢會識㩒住唔好亂黎

聽講話每次發脾氣都幻想有部cam錄緊自己，咁樣就唔會做過火嘅嘢，但係對我無乜用因為發火永遠火遮眼，唔會諗到咁多，不過效果因人而異啦

多謝建議
我朋友教我一嬲就離開現場十秒

Same
明明同自己約法想爆人嗰陣要係心入面數五聲先再同人心平氣和咁講野，但真係嬲嗰陣就完全無視正接鬧人

有cam影住自己 都幾有趣 下次試吓

反而係公事多 家人冇咁易怒 雖然有時都會

咁你有冇諗過改?

我曾經都係好易暴怒
經過幾年抗壓訓練
已經接近唔會發脾氣

下面d人太蠢定你要求高

應該係佢哋太蠢

你係點樣抗壓訓練法?

唔係冥想係靜觀，即係唔做野唔諗野，有雜念就提自己唔好諗，早晚一次每次三分鐘就夠，好有效。

做運動 知道脾氣壞的後果

以為自己開post........

尤其是period期間

今晚就試多謝巴打 希望有用

絲打都試吓學巴打講靜觀

試下轉換環境？

聽佛經 聽耐左你係想嬲都嬲唔出

工作關係 ，當你長期要受人氣
但你又知道如果你爆發就會失業
你就會忍左佢 久而久之 就發現 個上限又大左

訓教訓足啲先

I know that feel bro. 試過因爲工作原因，衝口而出講d說話（內容無扭曲事實，但語氣同字眼好唔客氣）搞到對家拍台。雖然我都唔覺得自己有錯，不過可以用其他方法解決件事。
有一次對老婆發脾氣，因為覺得佢做唔到自己要求。搞到兩個人都唔開心。之後溝通返，原來大家係理解上有誤會，其實講兩句就解決到。我好後悔發左脾氣，覺得自己好蠢，搞到佢唔開心。

有呀，但好難改
所以要留名睇方法

去肝火

巴打又可以留意下自己多數會因為啲咩而躁? 可能係因為工事, 但可能背後都係有D共通點
例如
同事講左10次都犯同一樣錯
同事成日做漏野
呢堆係咪佢唔認真做?

可能巴打係因為某啲事令你覺得好炆, 做野既場合又會易D HIT到你呢啲位...
BTW 嬲果下飲凍水/離開下現場都會有啲幫助架!!

真心想 我覺得愈做愈忟薑 呢份工好影響情緒

真係有用?但我唔信佛

但咁樣係好事?
我唔想係因為麻木而冇火 我想係真正做到平心靜氣啲同人講 唔想成日爆seed

可能關事
我都瞓得好少吓

其實事後你哋有溝通返都幾好 通常溝通返就會冇事
但奈何好多事都冇得溝通 所以最好就改到呢啲脾氣

係呀同事成日激死我 交代佢哋嘅事都做唔到

好想改 EQ好低

照聽 trust me

係咪即係呢啲?